七一維穩遊行, 歡迎報名參加

550

組隊

假

8點咁早做乜撚野

嗌到喊可唔可以加多50,齊頭600

外籍人士唔得，告唔告得種族歧視？

你搵個外籍人士扮元朗人?

550 好似多左

記得早幾年得250-300 可能依個食水冇咁深

之前有

可唔可以戴口罩

400都做

可能時間仲早, 過多一日可能都變返呢D價

Ust蝻都話係土生土長啦

佢地唔得㗎

LM

元朗食水咁深既

有無人提何sir聰哥屙夜尿

家下有機會比你扮元朗圍村人, 益你啦